民主黨有冇參選人被DQ?

公文袋都DQ但唔DQ白鴿黨
係咪想分化？

係，已經出現咗兩派

Plan BCD vs 全面杯葛